{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019660?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは13時までです。 宿泊料金は2人入室を基準とします。 特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能になるので、気をつけなければなりません。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どうすれば予約を進めることができますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能になります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 363
    }
}